為區塊鏈革命作出犧牲集中討論區(18)

不過我鍾意連登豬多啲

就pigcoin

到時買返1000粒支持下

ERC20 token好似好易就整到

連豬幣 token 用咩代碼

Pigcoin = PGC

可唔可以同一時間放喺幾條鏈上高

Sol好似都幾好

其實係，deploy contract 應該最貴

大家仲有咩幣hold 住咗放唔出呀
去reddit吹下風就走到架喇
睇完今晚XRP都要炒
而家真係唔會再信炒起某隻幣

Reddit 班友吹晒風話幾點會泵DOGE
畀我有DOGE喺手都會等夠鐘就賣畀你班友啦

所有野都係局黎

執好個倉，大覺訓。一個月後先訓醒

Lm

革命資本

又XRP XLM 翻炒狗仔
再放流料NAS
真正帶風向而又成功嘅我諗得elon papa
follow佢好過啦

LM

又想呃貨

1inch主席夜媽媽又pump

1inch market cap不知不覺上到咁前

論壇 coin

如果出一定買

ETH GASS FEE 真係好貴

XRP 接火棒味濃

Audi 10蚊

XRP 啱啱出左reply比SEC, 起碼升返上0.5，近番大隊先啦

Sushi

仲有邊隻defi coin未炒起？

eth

隻狗幣 仲未識行

ETH肯定會跟升，畢竟要用佢的gas

defi coin好難開合約，隻隻90度角咁上法，睇唔到入場位離場位

真 所以冇腦入咗1寸&SH
準備發達

Eth真係垃圾黎
喺度磨爛蓆

買得千零粒發唔到達，唔敢all in alt coin

之前咪有位巴打講過 好似要買中兩次百倍幣 就可以發達
我哋只要相信夢 財富是可以慢慢累積

Reef

1 inch升到

等alpha升 1ich應該好快5蚊

哇一吋十蚊都黎緊

1 吋係咪痴左線

比我燈完一個跌一個停

btc 柒下柒下咁

仲有冇人仲揸緊狗幣

重有千八粒

alpha 炒味濃

ADA go go go

Btc已經係六合彩 所以倉位起碼8成要係btc

4.8 1inch入咗貨

留守埋呢個星期

自從買咗一英寸之後
生活質量好咗 睡眠質量好咗 食欲激增

高追！

有冇人可以比較下uniswap同1inch?都係DeFi, 但個cap爭十倍。想知道1inch會唔會去到uniswap 咁既cap

有冇人講下 1inch 同sushi 咩事

Dex ，為區塊鏈革命！

1.8果時好後悔無入inch

go go go

就嚟$5

Why not dot?
主力eth and dot

係咪binance ? 點禁出黎

真心好癲

Put爆xrp, 中心化到爆

以前呢個位有得睇盈虧分析 但唔知係咪bug左 而家冇得睇

係。㩒去Lite睇

Defi炒極都有得上
究竟係咪泡沫
但之前已經算泡沫爆破咗一次
(uni sushi之前大跌過）

我都想問好耐。。

開始抹黑對家

唔係啦
我一向覺得UNI係1吋個老母
何況DEX越多一吋就越有用

對比之下原來我都好保守，三分二都係BTC ETH

時刻mon住同set番stop limit
其實呢排大注大注買defi真係爽yy
我都好後悔太保守

買YFI/ LINK，2隻defi龍頭升得算少

呢隻乜鬼野黎

Locked staking 定 flexible? 唔見嘅

唔係直接competitor
uniswap 係自動化造市商，佢係搵人做LP 直接比user 做swap
1inch 係exchange aggregator, 佢係搵出面唔同DEX 再幫你格價搵個最好嘅價之後execute 你張order

宜家defi 又爆上
dot 都有潛力我都有買啲

Beth 係幣安幫唔夠32粒做validator嘅人提供staking , stake 咗入去嘅eth 要等eth2 完全go live 先會拎得返出嚟
不過呢排幣安出咗beth/eth pair 比你trade 返做eth 但個價會低過1

咁的話其實1inch個cap唔應該低過uni咁多

uniswap 係最早果間AMM, 佢食咗好多市佔率啦， 龍頭大佬嚟，sushi 抄佢同埋吸佢血都收唔到佢皮，個user base 好忠誠

拆散哂，係重倉1吋，睇下底下邊隻跑得出

琴日遲入場嘅巴打都已經賺咗一蚊

明白

Alpha

reddit推緊ZRX黎散貨

大家通常睇邊個subred?

我睇SatoshiStreetBets多

真scum

玩得過？

好 入去睇下meme 先

Reddit未見其利先見其害，而家變左微信女

狗仔令到成班散貨撚開哂分ac吹d垃圾黎散貨等隻野升到高位開下做空應該都幾和味

睇你點睇
eth2仲未整完
你預一兩年後拎得返咪stake 入去收下息
你可以用beth/eth trade 返做eth 但宜家個價係0.95到

推doge 同xrp 都知啦

全力sh eth 1inch sushi

好多隻比人推做gme 2.0，但明明沽空率唔高(xrp除外）

依到大把人發達

有人5.46入左貨

Dllm 1吋 5.2喇 打機咩

真係好誇張，次次破大位都有一大批貨追住買

可以追返uni

DeFi 既話我隻BADGER都唔弱 $31了

跟打手巴搵食

睇黎直奔5.5

Elon Musk親自Approve，區塊鏈革命，Btw呢個係好似Blockfolio既App，但就係區塊鏈版，可以Track你Wallet既Portfolio

買到啲RSI全部90以上都唔駛大回調，係crypto至會有

想搵類似既好耐
多謝巴打share

uni 終於$20

2蚊有跟到入左

除咗btc ，其他基本上唔洗睇圖表，跟Reddit yolo就得

我覺得alpha會勁過1inch
不過需要時間
始終dev時間短d

eth一定跑唔出

D錢流哂去山寨幣度，大哥唔好輸呀

但eth跌唔死，一底高過一底
三星期前佢跌到950，而家1350我覺得已經好好

係
1inch同uni咁樣升根本唔合理
遲早跌番落原位

路遙知馬力，btc 會戰勝歸來

大家計劃幾時收獲1inch

所以預total loss先好買

聽日，已經提前贖回

想收獲但驚有排升

靠比特幣賺第一桶金 Coiner靚女創辦人：女仔都有投資賺錢能力

果陣20000 跌返落3000都入市既話真係抵你賺
條女真心好好彩

我得幾百粒就由佢了
一千幾百猶如垃圾

覺得佢有料到先咁講姐

好似六月先解鎖多D嘅token
我諗應該唔使咁快賣住掛

我睇住Bitcoin dominance黎做人，index低過60就開始逐步過返啲錢去btc

我都考慮緊好唔好提前贖回

狗幣係咪變咗大型散貨場?

之前話慢d 健康d我仲 staking 緊 ，利冇$1.4入

打手巴而家點睇目標價

係

你地用咩平台買？
Binance?

我嘅信仰都開始有啲動搖

出金p2p 驚比人入黑錢點搞，crypto bank?

binance定期先過左幾日

VB戶口當condom用
同埋唔好出入太密同一次太大額通常都ok

幾皮幾皮入返 banking?

yes
如果唔係你用exchange TT會好啲
起碼銀行問起你都可以比到proof你係投資獲利

已經click左提前贖回
等兩日後如果仲上緊就拎返走個本先

升得太快都幾驚

個底真係穩過BTC好多

Yes寫過篇講：

Alpha同1Inch都賺死

1吋走唔走好 升得好急

返左家鄉
尋晚賣左一半

拎打巴手做例子
佢1吋大約$1.2x 6000幾粒
佢拎去mine 應該都7000粒了
你自己計下

係 希望唔係泡沫

咩希望
升到咁一定係

狗狗好似冇郁過咁滯了

我走住10粒先，反正都回哂本有賺，同埋大部份都係AirDrops

你就好啦有airdrop
之前仲未識玩剩係買eth btc

升得急就大機會pull back

UNI個ATH仲要高過DOT，真係後起之秀

5.16 走哂 1时 跌返左入返

學多啲用DeFi

用真係其實唔難
一個metamask咩都搞掂晒咁濟

bitcoin is scam

挖咗六粒出嚟但係少咗50粒 去晒ETH嗰度
原因係因為嗰本太細 手續費都蝕埋 所以keep咗喺度

捱過sushi 0.5 crv 0.3 uni 1.7 1INCH 0.8個段黑暗日子你就唔會咁講

我冇doge，不過應該仲有機會再爆過，起碼佢響左朵

想搵好野，或者參與以後既空投，你要自己先Down一個Trust Wallet（Or Metamask/ Coinbase/ MEW, 總之要係你自己Keep Private Key既Non- Custodial Wallet)：

然後學下用Uniswap，不過而家Gas Fee就好貴，所以唔可以太細注碼玩，真係想學用可以試Binance Smart Chain上面個PancakeSwap先：

然後用熟左再用Uniswap，或者可以學下玩BSC上既DeFi，根本上一樣咁玩，但Gas Fee平好多。

之前UNI ， 1INCH，BADGER，MIRROR 就係Airdrop左勁多Tokens俾有玩DeFi既人 所以唔識玩會好蝕底, 同埋用Wallet玩DeFi先係真正去大台去中心化 想玩Crypto既，就算唔用都要識

空投多數係ETH鏈，Gas Fee而家好甘

長揸

等下遲D ETH to the moon la
咁少錢咪由佢stake

依加係Shitcoins month
暴富同餐餐轉凍飲嘅時代

出曬貨回流返eth保值

我有長揸BTC ETH，但都會拎啲去玩細幣，贏左再拎返去買BTC ETH Strong Hold

呢期賺最多係PERP，Perpetual Protocol，十月買，$1升到$7（中間試過跌到落$0.7) ，佢係台灣項目Binance同FTX都有份投資，做既係DeFi版既期貨大賭場，有埋介紹：

從來無接觸過,依家挖既門檻係咪低左好多?

做咩改咗名

挖咩，挖BTC就一定唔係

好似因為想整隻LIHKG Coin

點解可以stake到咁多?我見佢apy得32%，定係有特別玩法？

細幣

Strong hold

以前五十幾percent
佢嘅特別玩法即係本多獲勝

人地用水霸掘

?

ADA可能都有機

我意思係各有各玩， 如果係超新手入門
純粹係掘到唔講效率
普通一部電腦係咪裝個程式就挖得？

話說BNB強勢左少少

又入咗啲貨玩pancake

細幣唔洗裝野挖，多數個Concept係做LP（Liquidity Provider），提供流動性俾人Trade隻Token，或者純粹鎖倉賺Staking Rewards（係Inflation度黎）

1 inch繼續升 5.5了

YFI準備破頂，龍頭大哥點只值咁少，仲要得30000粒

btc eth有乜用
玩coin要睇升幅買

btc升一倍要7萬美金

其他幣升一倍就好簡單，例如 link inch
要博當然博升幅高嘅

噢原來係剩係stake唔做LP

佢識自動複息stake，定要自己手動claim完再鎖?

要手動 每一次都要俾手續費 講緊係至少25美金起跳

牛市你就梗係咁講啦
alt係無support位可言
一個幣災你高追咗除時跌9成你唔會知幾時先返到家鄉
你想搏咪搏無人阻你

根本上就係一個scam

唔怪得咁多人在幣安做

呢到好多巴打都奶過野，包括我

逼你SH

其實爆就乜柒都爆，btc都唔係升得少
不過alt係可以閃跌，一訓醒唔見一半

呢一個時間唔應該高追一寸 我諗應該升得太急啦
不如等吓先？

好似多左6666粒啊師兄

不要再提了，比人割到有PTSD

我反而覺得ETH整好咗 defi 有機會會跌一排先
飲頭啖湯嗰啲人實賣貨

這項名為“Funding Yearn's Future”（資助Yearn的未來）的提案要求一次性增發6,666枚代幣，將YFI目前的3萬枚供應量增加22%。

重注咗link見佢跌市都跌唔穿

仲追？搵第二啲野炒啦

等佢dilute完睇下會唔會回調

因為前排greyscale申請緊chainlink trust
我只係想講你個心態唔太好

應該好多人解stake 我諗有機會一兩日會跌

獲利回吐肯定會，然後食波幅

1inch睇落唔似咁快完喎
好靚仔

日線RSI就到頂

走唔走 獲利之後佢佢再升

1 inch會唔會冇回調咁不斷升

睇你用咩思維玩幣
U本位： 賺就係賺，踏空冇所謂
幣本位： 賺錢蝕幣乃大忌

SH一定幣本位

有冇巴打有玩SOL

有少少貨係到
覺得DOT有潛力過佢

屌之前買隻垃圾GRT都返埋家鄉

1inch 5倍⋯⋯ 日日多謝打手巴🙏🏻

套現左先好多謝

呢個好癲，聽人講就走去買

邊隻先，挖左又有價值先有意思

Sh shitcoin加油

係，自己都整過一隻，不過無人理

Project:

Token:

零用錢嚟嘅

邊個走1inch

同我sh

仆街見個個玩其他coin賺咗咁多自己咩都冇

抵佢發
Btw 搵佢買會送0.00幾ETH，匯率就見仁見智

跟得快就買樓 跟得慢就跳樓

其實如果睇好eth2. 0諗住長hold 放入去又有高息收 都幾正

來了來了

又回返 小小

我就唔係咁認為 話晒依家都係龍市 9買都贏
梗係食一波利潤先 不過要做好風險管理

解鎖都要段時間，幾日後就人踩人

其實睇返 每日朝早8:00都會有少少跌幅

binance定期解鎖啲人出貨

1inch 回啦回啦

大家不如聽日試吓一齊做空

short緊

走呀，瀨屎呀

用黎賜酒派膠?

4蚊以上嘅巴打最好賣出先等回調完

根據尋日回3.8嗰段，佢應該已經回調完

binance early redemption 要幾耐會唔會拎返已經跌完

要兩日，我聽朝先拎得返

隻VIB

咁算了，繼續stake

佢收你幾多1inch做費用?

一無留神跌到4.77係咪應該繼續hold

冇收費

sushi真係垃圾黎

癲左

爆煲了

依家係咪入貨好時機

升得咁快乜鳩都爆煲

人踩人

沒事兒

sol marketing好好多

呢排eth 靜咗加埋sushi 升我個pool終於返家鄉

依家整po上連登
可能好多人買

爆 Short得

Airdrops俾咁多位巴打

琴日4.2高追 少少貨 今日5.3出返
本身stake緊嗰啲貨就由佢

高追嘅巴打慘

今日可以食M記加大

1.399入無感覺，繼續hold算費事買唔返

豬死了

頭先5.4走 之後再set咗限價4.85入

有一吋冇窮人

倉位太細 跌到0都無感覺

短短幾日9成人變晒1inch教
留名睇爆煲

勁呀個位走得好靚

連登一多人買就爆煲真係定律

又升返了

冇錯 我拎走晒1.2x入嗰陣嘅本金 依家剩低嘅都是profit 始終都驚drop to zero
練習下食波幅 睇圖表

慢慢升我已經好滿意

sol班人識得玩meme

有冇人想short xrp

有啲想要牛牛 buy sell mark位個功能 依家靠腦袋記唔住

here

CRV CRV CRV

大家係咪走左1时啦

連登咁多公仔 每樣整隻都得

張 1-min 圖出雙頂穿埋頸線

你放左doge未

12生肖+貓+腦魔+++
最少17隻

唔啦，可能之後有機會再整，學多啲嘢先

我都唔想整隻coin 淨係為割散戶，市場已經太多scam

一早放左

都無人買，咁我又唔介意airdrop 既

再諗下先

我諗最大用途就係對應舊登既酒同膠，價值就隨緣啦

不過連仔未必比你用佢既lomoji同12生肖+貓玩

上到5放哂1inch, 4.8再入過

睇黎係時候諗下一隻

兩隻都係馬
邊個跑得快d?

1->
2->

1.

2.

2號仔墮馬

即係 隨時 會跌？

1點嗰時已經係大跌

可以睇睇

哦 即係已經跌完？
我理解係依家已經係底 會再反彈

覺得btc嘅鑛場會唔會執粒？

而家日產量900-1100
我覺得過多2-3個halving 鑛場真係冇得做 到時每個btc嘅成本都會係天價

睇一分K咁勁
我最細都係睇15分

crypto短炒要睇1分K
太波動

係
以後無人會掘btc了
正式玩完

我自己理解到巴係 依家已經係底

仲跌緊
雙頂睇見頂

要走貨？

所以個價錢咪逼住升囉
Btc呢樣嘢今日高位 四年後低位

除咗btc 其他都係shitcoin

Doge不知不覺又開始上山

我做開Swing Trade，crypto冇收市成日訓唔好

我懷疑doge築緊底

如果你係SH嘅唔洗理依啲短期波動

姐係點 新手求指教

爆升機會大，外圍愈黎愈多新聞

成交量好大，籌碼換手中

爆緊嗰陣時先買啦 Set定提醒

依有冇由btc2000買到42000仲買緊嘅巴絲

一小時K回到$3都唔出奇，落在EMA 144 169

已經比隻野搞到驚

好似幾正咁
我依家短炒long short 都要人手睇住
最近先開始玩

你了解下先，覺得岩再用。

有需要可以喺到問

等佢出頂部形狀先再算，直上直落好少見

放uniswap其實要幾錢?

我指launch token

free fall

聽日就寫smart contract，後日deploy 去test network

五月先解鎖多啲一寸
我諗五月前都唔使太驚青

支持

1 eth

支持 如果連仔可以比公仔授權就好啦

巴打你做緊呢行定讀緊書？
呢個post 有blockchain developer 真係萬中無一

一吋4小時圖都只係回番升咗嘅一棍
我就繼續坐下先

我覺得要有pull back先可以有力上
睇下4.5/4有冇support

香港好似好少工？

無啊，依家量地

都係前幾個月自學smart contract + frontend development

其實Smart Contract 易過blockchain 本身好多，你話要寫個blockchain system 出嚟就難姐。

自學

如果可以整到BAT咁樣嘅話，其實個個都有得益
將隻Coin放入連登度

回61.8%有機，38.2% 有EMA支撐更好
有冇TA大佬指證一下

1inch休息下，到doge發力

Doge 想升返

目前識寫既Smart Contract 只係做到好簡單既功能

有心學既，可以睇:

Dapp University

OpenZeppelin

去到之後就上Etherscan 直接睇人點寫啲function

gas fee貴到

我就無乜心機寫app 了
就算要都最多會寫個algo 做trade

唔會 提現嗰陣時先要gas 2美金左右

無network 或者唔係特別勁，真係寫啲algo / automation 仲好

eth is scam

或者UC Berkeley blockchain?

BOT 係咪做市架
個 TG 啲人講中文

你想做邊方面？Marketing/ Tech/ Data/ Research/ Product好多範架喎，好多做呢啲工既其實都未必識，都係打份工，無大家睇DeFi睇得咁深入

咁大把啦，周街都請

未睇過，唔清楚

補concept 應該okay

uni 同一吋表示技術調整完

出咗4成 其他6成skate緊 擺下先

同樣 stake 緊

連登係爆煲指標

Btc咁耐都唔升 實大插9成

啱啱 自己神操佢
賺緊錢都變輸錢 屌

買左隻crv 都唔知Strong 唔SH 好😂

做咩嚟

咁咪好似Reddit嗰隻Moon coin咁
跟收upvote/reward airdrop

我都想問好耐

應該係改UI

岩岩見到佢 跌即走 升返又入返
來回左 3次 本來賺緊$20000 呢家賺得$3000

頻繁操作等於輸錢

做咩咁唔忍得手

係 屌 好啱開心呀

唔緊要 慢慢會返嚟

升返啦 美國佬 開始起身🤣

ETH好硬淨，1inch又完成回調，等數錢

我會 乖乖地 坐係到架啦

美國佬又被逼起身

抄唔到底

sushi比左FTX彼就已經唔同哂
之前最垃圾係crv 但都2.6

BTC上極都上唔到 妖幣又狂升 又勁多新手
Signal 出哂黎

跌了

快啲跌，唔冧點入貨，第一浸跌返50%先啦

Short爆!

算係咁嫁啦
應該要等GME完
玩住妖幣先啦

AAVE 升左 25% 之前買得太少

有無人試過搞到 gas fee 勁低等幾多日

試過低到直接out of gas比個Pool reject

有啲幾十蚊美金貴到

我建議你sh唔好搞咁多野
同開槓桿比人夾死一樣道理

長遠我睇好堆 defi 應該都有得升

你較到幾錢

我send咗一個禮拜都未send到 諗住由佢

係咪合約呀 即係

Pancake, beefy.finance

想買pancake

其實有冇人可以講解下defi個挖礦原理？

無 BUSD

有得用USDT買BUSD

USDT對BUSD係0.9995

Pancake連個CEO都推

pancake啲gas費平過uniswap好多好多

Etherscan可以睇gas price，唔好低過Low就通常等下會send到

壽司幣上呀！

溫馨提示，唔好賭身家細細注就好，佢有機會shitcoin黎

我想講Pancake個網站好撚垃圾
每次都load唔到 成日斷連wallet
牛仔都係
我覺得可能關條鏈事

我琴日係cake個pool到入左cake
依家想unstake,但係2次都錯誤,但係手續費照收
正唔正常

係咪有BUG

個網站正一廢閪

cake係無限增發，年通脹300%，stake去beefy就可以做到apy 300%打個和

用metamask 轉BnB 都好x貴
要多77usd

唔識,琴日諗住試下玩
又好似搵唔到cs

玩野咩DEX點會有CS

咁者係冇得問野?

你deposit 去BSC個bridge contract都係要gas

你去幣安Group問睇下有無人答你

xrp

uniswap要成幾百蚊gas，pancake一蚊都唔駛

我已經加入左呢個龐氏騙局 準備歸零

XRP又拉緊盤

我見佢連股票都可以買

咁再睇下先

XRP真係寧願唔賺

銀行出 不了

你個本唔夠大掘出黎果陣token個數細到換唔到，最後都係要換返BNB

被安有TG group 果到啲CS可能答到你

原來係咁, thanks!

有冇人玩過六合彩

好似幾得意 不過唔係好明個玩法
我指pancake上高嗰個

如果我冇token係咪冇得玩?

果啲係我近排睇好既MIRROR所整出黎既MAssets，啫係合成資產，佢係超額抵押啲Tokens先可以印出黎，好似Synthetix咁，而家美國話唔俾你買就唔俾你買，但呢度就 7 X 24俾你Trade Amazon Netflix Google啲美股

Stake/Unstake會自動CLAIM，Check Wallet

仲有利息添 其實係痴撚線

嚇死

用USDT/ BUSD呢類Stablecoins都玩得，唔會歸零，不過挖出黎果隻難講

向資金池注資可以取得回報
個系統其實係會點樣運用用家注入既資金，佢又從咩地方搵回報比注資既用戶?

有冇師兄可以解釋吓點解時間越長就越多錢

另外我見佢隔離有個倍數係咩意思

1. 係個池到抽每個swap既手續費，uniswap收0.3%
2. 靠mining 出果隻token比返LP，亦即係印銀紙，你賺係賺通漲

我見佢一日可以挖到勁多錢 咁咪好快回本

你地係Farms 定 Staking ?

你本身做LP有蝕價風險，唔係無risk，牛市做AMM LP係唔好的，有機會賺少左

staking啦，farm其實高風險

因為compound daily，0.55%係日息

上次隻helmet潛左幾日水家陣升左幾倍
最新果隻仲係升左少少only

我覺得XRP 呢隻野真係好鬼.
寧願重課1INCH / UNI/ SUSHI 都唔會買

複利息的強大

每一個block派一次息，複息效應下既利息收入

你見我玩咁少 其實冇乜所謂

銀行出 點會唔鬼

sushi

其實咩係 farm

不過呢啲過一排就回落啦，邊有可能600%俾足一年

夠薑拎10皮去挖kabab(cake既老翻），日息4%，即時財務自由

Ripple唔係銀行

我明，呢啲都係頭啖湯黎，點解DEFI 咁多exit scam都咁多人玩就係咁解

唔想再解釋咩係AMM同liquidity mining，驚講完你都唔明
請自己睇:

玩命

買cake最好係射BNB出去，再經佢官網買，唔洗USDT BUSD咁煩

可能搏得過

幾皮野跌都跌左

AMM就睇呢個

刀口錢
defi exit scam多到仆街

You only life once

如果你走得快OK既，但你肯定你走得快？

用咩app買賣？

1吋 GOGOGO

首先我要喺自己個wallet到將1BNB+相同價值既CAKE轉入個網頁到，變成一舊叫BNB-CAKE既野

然後放呢舊BNB-CAKE既野落去，咁佢就會定期出CAKE做回報比我

咁個平台本身係點樣用BNB-CAKE呢舊野?

Uniswap是一種去中心化交易（DEX）協議，它支援無需信任的代幣交換。流動性提供者存入等值的兩個代幣，通過這種方式建立市場。然後，交易者可以利用該流動性資金池進行交易。作為提供流動性的回報，流動性提供者可以在其資金池中發生的交易賺取手續費用。

係咪講緊我掉BNB-CAKE呢舊野落去，個平台就同時有1 BNB同24.5 CAKE，咁人地想將BNB換做CAKE既時候，咁個平台儲存左既BNB或者CAKE就可以用黎換比人，而中間既部分手續費就會作為回報按比例回饋返我?

呢度到好多人冇2020 DeFi summer嘅記憶
Hot Dog, Pickle, Burger, Yam, Pizza, Kimchi, Bakery, Toast，食物系列仲生存嘅得返Sushi，exit scam完嘔返出嚟

有50萬以上就跟大鱷搵食

好撚有印象，好多食物幣最後連影都無

估唔到 LINK 咁多

短期內應該唔會太回

呢個痴撚線 已退休

有巴打覺得 LINK 上到一百

其實我會長揸doge. 大家太理性
唔明白市場有好多人都係非理性.
而非理性既幣, 最有MEME 同收藏價值既係doge
所以我覺得低位入既唔需要話咁快走住. 條路仲好長, 佢會某日又爆升

一千

應該趁依家低位入

佢oracle無對手既話上100應該唔難，1000就...

真係有收藏價值既應該係flow
NBA top shot完全屈機

我仲揸緊 高位入

睇下elon musk 幾時會再出doge tweet

我後悔係12月明知ELON 出左POST 都無買到. 個陣買應該賺幾十萬..

上面講晒，俾多次：

Trust Wallet係你自己Keep Recovery Phase（Private Key）既，唔見左無人幫到你，無CS

因為全部都係scam，Sushi都係處於灰色地帶
睇返coingecko原來仲有Spaghetti, Noodle, Shrimp, Bacon, 果仁, 餃子, 三文魚, 刺身, 蘑菇, 包子

嗰期好癲，如果撞正而家呢種情況會更勁

無左，只有強者可以留低，但個價都會大插

頂，呢個真係無敵Shill

可能2月某一日又會出doge meme圖

thx 咁我自己追po

所以只可挖不可買

完全係應該買完鳩擺.

上面有我隻愛Coin BADGER

in retrospect, it was inevitable

會買幾多

good video
口音有啲特別

badger係好野黎

依家擺住10000粒喺到

以後見有低位就入定先，最好再插多啲

BTC ETH 跌足成日，過氣了

我諗依家0.028個價應該係底?

之前個底係 0.01x

我都增持緊，佢比其他defi token更值得sh

0.01入,仲SH緊

頂 美股倉啲錢幾時先可以轉哂過嚟crypto
依家得幾百蚊usdt

每次升完之後個底應該會高過之前嘅少少

快到擺一兩個禮拜咪回本

個post 尋晚開已經推到一半 (11)入嚟討論嗰陣好似得十幾條友輪流發言

我少少地買左五百算

笑左

最好冇人入嚟

apy得210，又唔用beefy循環收息，下下要提cake再放番入去...

反正得自己友😂😂😭

唔係好明可唔可以講多啲

hide please

隻app仲係好撚廢，純基本面佢OK的

只有DeFi的世界能夠讓一般的散戶都能把資金集合起來成為造市商，可以說是金融概念上的一種革命性創新。

睇youtube
你好易會唔見晒d bnb的

你可以download一個閉安錢包 chrome插件勁方便
用咗你就知咩料

bdollar/basis果d先係印銀紙
不過basis已死

自己用beefy試下

仲諗住轉啲入去一齊玩個connection lag到..

1INCH 真係好撚7勁
好彩個陣1.8 有入市.

this?

係，好撚柒廢

今個月投資最大錯誤係擺太多錢係bitcoin
擺太少錢係alt coins

1.9 入得一百蚊
2.5 再入一百蚊

+1

Yes

忽然覺得玩合約好on9，有得震冇得訓

用呢個入番bsc銀包地址可以睇到幾個dapp既狀態

用咗100鎂 心靈支持大家算

自己小心個contract有bugs
一俾人搵到你d錢就歸0

cake 千埋痴線過一吋 # haha#dog

有無人夠膽買 BOT
好似得佢做 auction

你係binance射bnb個時
分清楚有普通bnb同smart bnb
射錯會gg

流通量得萬八粒

但 bnb 同 smart bnb 個network 係咪得 binance 用

呢度d人開始走火入魔
爆煲先兆

想抄yfi搏佢萬倍幣

又幾押韻喎頂你

唔係呀
好多exchange同dex都有bnb

勸大家射coin 前用少少測試一下保障自己

睇錯原來二萬左右

有1m美金放係呢度挖
要死一齊死

真

bnb fee好低
試下射minimum數無事先一次過再射

1吋真係好勁
本身希望佢上到marketcap top 50
而家都64了

究竟逃生門定係準備又升過？
btw今日個價chok到傻

上面好癲
我自己都係買啲啲體驗下

佢地依家唔一日升幾倍都唔心足
gg了
好快會玩埋咩margin option

如果要用pancakeswap係咪要用Trust Wallet dAPP？

想download ios版要用TestFlight下載，但係Trust Wallet官網條link入到去就話beta is full無得down dAPP版

係咪我誤會左定做錯左步驟

go big or go home

1inch咪又係流動性挖礦者

最多牛牛係binance上架 我再用100鎂心靈支持

妖幣的確可以滿足賭博心理

乜嘢手機app

try this

可能Full左，我裝果陣有，咁可能要用Binance Smart Chain Wallet/ Metamask果類Desktop Wallet

之前個doge就睇得出
唔輸一次勁既唔知世間兇險

safepal

個個都玩妖幣 小心睇路

cake比你班連登仔炒到上2蚊🤣
利伸月頭0.5入

玩150USD 算，一早想玩bnb defi

有冇可能係連登仔炒

gas fee 比得好爽快

RENBTC 啲圖做咩膠 下下直上直落

binance CEO出聲先

點解 bnb gas fee 特別低

月頭買得十粒

計埋啲cdrom 加埋呢度最多咪五十個人
reddit 求其吐啖口水 都多人過連登仔

33位sole stake既香港巴絲打
We like ETH

支那竟然咁少有啲意外

個app安唔安全㗎冇人下載既

應該用曬VPN

1吋應該升多一個月 我話既

當我冇講過

咪係
你估我地真係有咁大影響力咩

我開黎cap圖用（平時用trust)

啱啱係咪有人叫我用牛牛呢個

點睇一粒CAKE-BNB LP幾錢

用香港/新加坡IP

啱啱有位師兄話呢個網站睇到

係bo
great firewall block 外國ip

發現呢單遠古花生，OKEX CEO譴責Binance
BSC DeFi project收割散戶唔係第一次，玩嘅自己小心

打算聽日下午開始分注short

上面叫人all in 係真心癲
我決定用少少錢陪咁多位巴打一齊死

得左點解可以咁簡單

饭都吃不下去！
让这帮孙子整得我

有幣安打手（好似係）

okex一樣食得屎

屌佢老母支那仔睇嚟都係唔信得過
睇吓遲啲有咩可以取代binance

不過現階段來講 binance真係唔錯

BNB Defi真是好平gas fee

技術性調整

買完蛋糕即刻跌咗
Scam
連登定律

叫咗你咪咁興奮

技術性調整
1吋都試過 2.5 跌落 2.2 到

大家仲有冇sh 狗狗幣
我見佢冇跌唔到 想買返

一齊食pancake

升太多啦，好似早幾日先破$1

準備爆上

突然間好驚

Pancake苦主區

Sh 緊。諗緊邊個位入貨

我玩150usd，冇哂都唔care，大家好好take risk

0.02 不過應該跌唔穿

一路sh無放過 希望可以快D翻家鄉

link 又低價了 快入

我諗緊依家呢個現貨價 入唔入好

啱啱入咗10000粒
純粹睇下elon 之留會唔會再吹雞

大家記得主力都係hold BTC, pancake 依啲買1,2％搏佢升10倍好喇。

過多幾日就知咩事

.018

識玩一定 0.02 再入

無錯，最多連eth擺流動性挖礦

D20 drop to zero

好想呢家入返🤣🤣

有無人經常用binance 大額轉出轉入？
會唔會俾人凍結？有啲驚
幾十萬至幾百萬

fiat?
crypto就無咁嚴

其實放入邊儲下USDC利息都唔錯

otc 買完然後轉出

太多擺都唔放心

eth唔識跌想再入啲 高唔高追好

1时 呢家又冇咩力水了

分幾間交易所擺？ 個人認為傳統銀行儲錢其實係scam

eth to the moon $2000

傳統銀行儲錢啲息真係...

有冇ching 係日供/月供 BTC?

橫行/回調都好正常啦
都一口氣升咗咁多

呢個日日都做緊，DCA balance 回報同風險一流

每日各買十蚊

想問吓用binance 買完係會擺返喺binance 定轉出去其他wallet? 喺binance 想BTC / ETH 轉返CASH 過數返香港戶口做唔做到？ google 完唔係好搵到點做

每日$250HKD BTC, $150 ETH係基本

勁！

P2P出港紙，或者出Crypto去自己Wallet

牛牛都算係咁

又唔係嘅
交易所俾人hack 就gg

之前有個商家洗黑錢，好多人同佢Trade過俾人BAM戶口，小心啲

請教各位巴打
Eth wallet 究竟出金個流程係點
我見買就好方便
但係好多都冇講點樣先可以攞返現金出嚟

thanks

咁快變苦主???咩事

好撚想short xrp，但係班美國佬好癲 有D淆

升左7倍

個莊未出手

轉啲錢去TideBit？ 再去拎現金？

下次玩，睇幾日了解下

Defi 嘅支牛

去睇吓先，感謝您

Eth Btc呢啲係咪日供月供最好

tidebit 50萬以上同我講7.6

binance 直接p2p trade 會唔會好啲？

sh 其實唔洗點睇價，每日買啲就得

而家入牛牛坑係咪太遲?

tidebit攞錢要收一舊水

感覺幾妖下， 我食pancake 算

佢有成百萬

暫時pancakex2

隻狗瞓醒

我想改新名
1inch光陰一啖Pancake

狗狗 升

隻狗兩日都跌唔穿0.028, 個底都築好

上1usd

狗狗小注當買六合彩

狗狗又開始升上黎了
繼續唔好停呀！！！！！！！！！

鬼佬起身

0.028上0.031 算升左？ 有排都未到家鄉

你家鄉幾多？？玩好大？

你家鄉係幾錢

高J

Alt coin 真係唔好高J
btc 就唔同, 高J完咪坐囉. 坐返4-5年又係贏錢

連登一講成交量由4m變6m連登仔多大戶

大家要炒勢就mon 實elon 個twitter. 佢一出tweet 個下你買, 點都唔會輸

走呀 scam

認同

岩岩先買左，摸頂

有冇咁多人moon post

成班網軍 已家又追doge...

係咪可以整個連登指標. 用連豬幣做coins

都話binance 個大佬出post
關我地撚事咩

Elonmusk就瞓醒
大家芒實

趁大家講之前1.7入咗啲 一破2蚊就走 買得唔多但最緊要人開心

來來去去都係追嗰3隻

0.04x

1.9 高J 左
諗住擺係度
alt coin 擺1個月又係另一個世界
可能係變0, 可能係100

屌一pump 一陣就上到啦
首先要有人pump

一吋可能出雙頂，自己睇路

DOGE 24小時交易量成1094m
我諗個勢有排都未完
ETH 先1160m

0.030

大波幣仲升緊既

琴晚摸底0.022 入, 而家0.03 出都賺唔少
趁而家ETH BTC 妹妹下, 玩下DOGE 炒波幅仲正

真...
仲記得前日Eth上返1. 4k, 同個fd講明明上一次見eth 14字頭只係幾日之前嘅事，點解好似過左好耐咁

因為呢幾日都冇瞓過

但係之前仲高過ETH
而家算系比之前少左

小額Binance P2P
中額 Genesis Block，HUOBI OTC Block Trade，其他市面上收USDT既OTC Shop
大額 OSL， GALAXY DIgital <- 唔係正常人用，呢2間我諗你出過億都得

一出即見高沽就差唔多🤣

XRP 個價咁硬嘅
等班莊做嘢就short

呢隻野係我唯一見升都唔會買既alt coin

Centralised coin

睇吓先 thx

Thxxx

好多人推啲妖幣
仲講明約定個時間pump

邊幾隻

有啲 scam 嚟
我睇左幾隻
一到就扯跌

岩岩入返狗幣 03.03入左

XRP TRX

成班人接埋d妖幣火棒。。。

遲早drop to zero

等陣short

呢兩隻臭撚晒朵都pump

就係等緊時機short
0.49個價hold咗兩三個鐘

呢啲pump都唔想玩

Justin Sun 依條友係到推 TRX

狗狗快啲升喇

1吋幅4小時圖好似幾靚

落緊已經係鬼佬醒既時間

坐到有啲唔耐煩了

好din 四小時圖

利申： 新手

Binance p2p最多可以買幾多？

好似聽日930pm香港時間先吹雞，到時睇情況再short吧

$50000?

你分幾個商家買咪可以買多啲，但我係驚銀行Check你，唔好轉得太密 唔密就無野

大家點睇聽日個股市
我覺得會影響埋幣市呢邊

夾上又夾落

125x long doge

美國佬起身收割放假去shopping

聽日都未必咁快short squeeze 住
但短期都會影響埋crypto
長期就一定有更多人、資金流入幣市

咁勁

冇力了

感覺似高位橫盤再上

As usual, 一寸呢幾日根本都唔多回，高位整固直接爆

係咁跌 狗幣 冇哂奶力

但0.028好似幾硬

0.025-0.03
不停loop

完全唔知1INCH 幾時加注好. 升得咁急

幾千蚊由佢慢慢掘

打算等佢回番去3蚊左右先再加

cake

我覺得升咁多有pull back絕對合理
不過你預有pull back先啦
因為到時真係跌你心理上會好過啲
利申：繼續sh

今年暫時最心Up既係DOGE 升到0.08個陣訓緊覺
玩crypto 真係要24小時standby
搞到而家要SH 到唔知幾時

Same
明明0.019買個價咁靚
仲要 hold左幾日都仲係妹下妹下

慘. 我都係0.018左右個價. 而家唯有慢慢hold 啦

Nah，一早走左然後3.8買一吋
留左三千幾個幣睇佢點升

大家會唔會hold XRP
班wsb話聽晚9pm HKT pump

1.8 買左1吋 然後3.5 賣左D 黎買DOGE
同你調轉左

下次再推DOGE個一日唔會訓

入都冇入

pumpxrp個tg group已經十幾萬人

又一個大戶散貨場

X2 24小時mon 撚實

好癲

hold DOGE 好過

doge發行唔係冇上限？hold黎好似冇咩意思

MEME COIN本身就冇意思

等緊1inch回再入過等到眼瞓

Dogecoin總發行量為1000億，創建者希望通過巨大的發行量從而減小少部分人對幣值的操控，也正是因為DOGE的發行量巨大，所以在各大交易市場中的價值也相對的較低（截至2018年2月的CNY比價在0.02~0.04之間）。

Avax 好勁

又棍上
唔好呀仲未買夠

各位pancake 苦主，係時候轉去AVAX翻身

1吋係 4.8 咁硬

追漲殺跌

大家點睇defichain，升得好勁咁

入小小試下睇下有冇雙頂

放心啦 300％APY 只要唔係跌9成就無事

睇好 連入左3round

咁再hold一hold先

玩xrp嘅自己睇路啦
我就覺得似水散戶接貨

睇落好複雜， 你呢個幣係咪放咗喺閉安度上市

you just described XRP

本身話1月出ETH bridge同新DEX，睇嚟要延一延期

我有排都未 staking 完

話時話 wirex 個apps廢到仆* cs

1时 落啦
要坐貨了

得罪講句信佢走去炒xrp嗰班友都係垃圾黎

咩事係咁跌

妖幣準備散水

幣災喇

同XRP 岩岩相反
XRP 一發行就係條友自己高位不斷dump 貨.
一直唔鐘意呢個幣

不過週末通常大特價

幣災

走鬼呀

幣JOY 又黎
每隔2日一次幣JOY.

有人話週末無股市通常會升
你而家又話週末通常大特價…
真係乜9講法都有

玩完喇, 3年後再見啦大家

認真xrp錢我真係賺唔起
留番俾咁多位

Eth入貨

咁諗係錯 因為無股市都好 好多大戶甚至小投資者都唔會週末同你trade囉 特別係鬼佬人地要work-life balance要放假

如果有玩開crypto就知不嬲週末gas fee最平 成交少

好理性分析的確係時候
但係eth嘅經驗話我知唔好

乜鳩都跌了 我唔玩喇

玩左排都知週末係跌價
Grayscale 無開工大戶無泵水入去成交量點會高
仲有就係鬼佬假日真係唔太點trade, 唔通真係好似香港人咁癲24小時7日全天候MON 實個市咩

香港人真係慘
人地最多住遠啲
我地係連住都成問題

遲入場要捱下價

一嘢轟返落4小時圖個支撐位
再插應該可以$4見

不過我認為同股市波動有關, 黎緊1-2日都係幣災.

Cls 反而狗最撚硬

守得住就升
守唔住就插

唔理性既野係無得用理性分析

入左幾多錢落去？

美市呢個星期廢到傻
好彩一早走晒

之後升得最勁都會係狗

想3蚊再入少少1寸

樓主亂改名出面有人開多咗個#18

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(18)

今個月最難玩都係BTC.
好撚悶啊. 又返黎呢個位

可重用

btw 今日又準備爆一個po追po 都追唔切

以為走左出個三角形而家又要走番入去

真心呢排好多人入場
資深既巴打睇路

Eth誇張到

聽晚等睇高位drop to zero
可以諗諗short

不過我新手入場黎睇, 呢邊既討論氣氛係好過美股個邊.

縮就縮得最快
威又威得一陣

果邊係點
係咪問兩句都會比人屌老母

好多人連自己買緊乜都唔知

想買狗熄機訓教

跌市竟然係DOGE 最硬淨, 笑左

張15分鐘圖好精彩

只會mon post. 完全唔想傾

0.028 好硬

Set埋個stop limit訓教

孔雀開屏咁

我都係新手睇呢度慢慢學

1吋打極都打唔穿4.5
今朝睇黎講中左，跌到4.5就差唔多

鑽石能量底

越memeable越多人買
btw dogecoin個subreddit排#2 top growing

ETH暫時仲係一浪高過一浪

Eth圖係好醜，但實跌10%都未到，極硬淨

好彩走哂 入左堂少少狗幣
今日當冇玩過
原來贏 20000 倒輸返3000
唔緊要 之狗幣 賺左$30000

呢度1黎無下下要交老母出黎比人屌
2黎好多巴打都真係真心討論. 有貨又齊齊坐, 有野炒就齊齊炒, 心態舒服好多
早左入post 跟首席打手係1.8 執到1INCH 呢浪都抵.

可能呢度都係

諗緊set唔set定 1时 3蚊

以我所見其實唔少

一吋so far個底大概跌左20%，4.5似乎企得住，最大棍嗰棍應該捱過左。睇佢彈得大唔大力

睇週線1INCH 淨係升無跌過

希望坐貨唔駛坐多兩日啦

所以咪要睇住大家討論嚟學嘢

放曬喇？

留左一半等繼續升

新韭菜要交下學費先
佢哋見啲妖幣升得咁痴線 就落坑sh垃圾

4小時圖仲頂到
呢下比ETH BTC拉跌
不過1吋彈得幾快

今日見有人話點解要sh BTC ETH 唔hold其他alt因為賺得仲多，我見到都打個突

話左係4.5因為20%左右，超過的話就好難估底
仲係好好力水啦，一彈就4.7

同埋個莊好鍾意棍上棍落洗盤
坐定定就唔會比佢呃

係可以Hold其他Alt既，不過要識走，唔好「Strong」 Hold，十個新手九個唔識走

跌市時SH BTC 都淆.
拎住D alt coin 應該腳都震晒

狗狗個底硬到咁
應唔應依家溝下貨

只sh有質素嘅公鏈 等幾年 有錢就入btc之後就公鏈

1inch反彈快到傻
btc eth 唔再跌應該好快就新高
個莊啱啱又借勢吸走散戶啲籌碼

好撚勁
又粗又硬

呢個真係最懶既投資法
利申，做緊

你高位入?

新幣有賺就即轉profit落btc

新手真係盡量唔好炒btc 以外既幣，跌勢可以話黎就黎，係會反應唔切
買左btc就sh唔好輕易賣出去，賺錢蝕幣長遠唔太好

玩幣

bitcoin有信仰預好長年都唔會拎返出黎就可以啦

流通籌碼唔多+市值唔大
個莊要pump and dump 真係好易

問題係本少
而家係打算炒Alt 賺btc
由上年到而家btc 只會多, 未少過

4.5入咗 準備走人

可以將啲altcoin 轉btc

但買法同買d alt 一樣？唔好意思 咁on9既問題

係，好多幣都有/BTC既pair，你可以直接換返做BTC

唔緊要 我今年一月頭開始玩crypto都係咩都唔識
蝕錢交學費都試過

例如你本身有 DOGE
你可以search DOGE/BTC
就係指 DOGE 換 BTC 個價

大家點睇alpha

Okay 完全明白謝巴打

邊有咁勁，上幣安都唔知要幾多錢

同埋千祈唔好allin 妖幣
除非你好有米輸錢當生菜

少少建議，玩altcoin，最穩既做法就係升100% 走一半換返做ETH/BTC，剩低既可以SH 或者自己諗。

人人做法唔同，但咁樣喺crypto 易啲生存到。個人淺見啦

上唔到市應該講乜都廢？

幾日前一左一千幾百 唔識玩入左70% doge仲一刻仲蝕緊

又多個1inch username

好似今日咁1 inch上到5.4仲以為有得再升，等到跌返落4.8走人，冇玩過咁

咁有uniswap 成堆dex 既，未來應該都係去中心交易所主導。

我呢個project單純係Presale 無人理

以為狗幣以經訓醒左
原來 未訓醒🤣

聽晚睇實 GME 同 XRP

韭幣

唔會啦我覺得
等elon tweet啦

xrp就咪搞了
呢啲錢唔係我賺 巴打賺埋我果份

我唔會買啦
睇下有冇機 short

我應該最先用第一個

瑞波前CTO恢復倒貨！上週每日賣1,717萬枚XRP，很可能今年底前全數脫手

4.5想入多啲但我怯

係，你係咪連股票都無買過?

其實個pool 愈多人個牛市先有得走.
當出面有1半post 係講緊crypto 既時候就係時候閃水

假設 $1買10粒

$1 賣5粒

剩低既，就算輸哂都保本金

altcoin 真係可以drop to zero ，唔係股票，當然都可以 to da moon 。

不過九成altcoin 都係前者

$2 賣5 粒

狗狗

明白哂，sorry我太蠢

真心癲，咩都唔識就入crypto場會死好慘
不過要跌過先知痛
交少少學費都要喇

我都係一千幾百試下手癮

交學費喺到
唯一一次蝕得最勁就係一月中ETH 由 ATH drop 到 12xx
嗰時唔知原來幣市正常 pull back都可以去到 20%
之後驚就放咗

買個教訓

312 - 50%

一年升幾百% +-70%都好正常

binance 問題求教
佢個apps有冇實時portfolio睇返自己avg cost
gain/loss個d
搵左成個下就都搵唔到

係，真係要起碼識睇少少圖

pnl 壞咗好多日

幣市個日常升跌波幅同美股好唔同
嗰時新入幣市個心態冇調節到

根本兩個世界黎
呢排睇得多幣市搞到唔識睇返stock

DOGE開始升

係咪wallets-->earn個到

earn 係你做定期嗰啲嘢嚟架
應該係spot 果度睇，不過平時都虧虧哋㗎啦
而家直頭無得睇

試下Blockfolio:

應該有類似效果

呢度似乎9成人都唔知d coin係咩黎
跟住就俾錢買

Defi 就Zerion

但得1吋

btw你個名

好有用
連DEX 啲pnl 都睇到

doge 表示一日升 900% 一日跌 600%

你個名
又多一個

物料

好名

見出面有po講走資
其實crypto就係最容易走資嘅方法

用1inch走

加入改名大軍

好可惜普遍香港人都仲停留係crypto = scam 嘅年代，連去了解下係咩嚟都唔肯

為區塊鏈革命作出犧牲集中討論區(19) 寸勁

開定

波動太大
轉穩定幣就最穩定

期待有一日大家改名做(xxxxx)苦主

手持usdc有女屌嘅時代到未

遲啲變（一吋苦主）玩家

Usdt ng ok?

就快變連登大船
好似準備又爆上去

比人告不了

上緊了

痴9線pull back 果啲回返晒

我諗reddit買狗仔幣嘅好多都係

點解唔開返正常po 名

韭幣上緊了

但佢地唔信唔了解 有人提佢哋就一句scam 負皮上一頁，有用到許智峯 星火就唔會俾人凍結啦
淨係識Citibank 局限思想

唔記得左20改返

認同開正常名，區塊鏈革命啲人都唔知你講緊乜

Hsbc做左磨心姐，講真港共叫到，citi都變xiti